點解仲有咁多人去影婚紗相同家庭相

其實人像攝影行業都好高危

宜家唔影遲下少咁個

以防萬一影埋車頭相

大酒店一鋪過，慳